MacBook Pro 一問

近期想買部16吋，design JJ 要用Adobe 來剪片 AI PS AE PR FCP 想問 16吋果部唔upgrade夠唔夠用，多開AI PS會唔會lag ,AE會唔會卡開full 的話。

另外，U-MAC Pro買會唔會冇翻身機，係咪曼好apple 官網買？

咁柒多要求又想慳，加少少上iMac pro

借post 問

U mac program 啲機係正路機定翻新機？

我會打爆佢

有錢就upgrade，冇錢的話。。。。窮就咪買MBP啦

重度使用點解唔直上27吋imac
抵玩好多

要拿出去用 本新已經有部高配台機，所以想買手題